# WP-Cos-Sync
使用腾讯云对象存储服务 COS 作为附件存储空间的Wordpress插件，本插件核心功能使用了腾讯云COS官方SDK。

该插件实现以下功能:

* 使用腾讯云对象存储服务存储wordpress站点图片等多媒体文件

* 可配置是否保留本地备份和是否上传缩略图

* 支持配置图片等存储地址，并可支持腾讯云COS绑定的个性域名（需已备案）

## 安装
### 直接下载源码
从github下载源码，通过wordpress后台上传安装，或者直接将源码上传到wordpress插件目录`wp-content\plugins`，然后在后台启用。

## 修改配置
* 方法一：在wordpress插件管理页面有设置按钮，进行设置
* 方法二：在wordpress后台管理左侧导航栏`设置`下`腾讯云cos设置`，点击进入设置页面
